誠實與大膽最激玩過啲咩

我先 我最激係俾人揸波

歡迎你地分享下

1

2

揸你個波

3

渣人個波

我都冇同你玩過

回呢個po

打你賓州

渣你個頭咩

樓主幫我含撚

我打你賓州就有份

屌你

怕你幫我打飛機

歡迎各位分享下 等我下次玩可以參考下

點玩嫁

屌你老母 人生攻擊

咪就係輸左揀true or dare , true 要誠實答問題，dare 要做啲大膽任務

聽落好好玩 邊道有得玩

pm ed

同自己啲朋友玩 點會冇玩過㗎

樓豬好撚真心

I'm not gay

隻驚幾錢？

玩我 此post 已完

拎膠紙脫腳毛

好撚痛 好變態

紋身

大膽,俾人剝左隻門牙

雞

下下揀true之後照講假野鬼知咩

得唔得比我揸下你個波呀？

揀個異性兩個人一間房 鎖住10分鐘

我係巴打 比啲女女揸波好撚正

駁唔到

非gay

咁你唔好講啦

所以之後淨係玩大膽

去CAMP奶廁所地下

一對情侶
比我點左出嚟 要個女仔錫條仔碌鳩
唔可以隔住衫同底褲

要同全校最樣衰果個示愛拍拖扑野生仔結婚

利申諗緊點離婚先唔洗分身家

同樓豬格劍 互射

發個誓都ok 例如講大話爛袋爛閪 不過呢個世界太多人發假誓當食生菜

要我望住樓主打J

有個綠帽fd

佢女友同人玩
係入房扑野
仲要無套
結果有左

佢女友就同經手人結婚

利申，綠帽fd唔係我
不過呢單野都十年前

你朋友就是你

都過咗去啦

係免費雞

點解大膽到扑埋野仲要中出

Kiss pig

舔locker 苦苦地
日曬雨淋 無人清潔 用咗超過五年

自己一個係屋企既時候先會玩 最大膽試過比佢佔用身體一個禮拜。。。。。。

我就未試過有幾激
不過翻工見過有班中學生搞grad din，班mk玩誠實與大膽，之後有男仔無啦啦走左去錫個做酒水嘅女仔一啖，個女仔呆左一下，之後經理見到同個女仔講話算啦，玩下ga姐，費事搞大佢

我聽到都打個突
佢喊到死咁濟
分手係帶綠帽之餘
有咩慘得過俾人中出大埋肚

我都唔明佢女友點解會玩到咁大
本身都算乖

屌閪

乜撚野誠實與大膽
樓主大陸仔？

喂 有無牛油帶過來 無帶牛油格硬來呀

吹大d

屌 true or dare 中文咪就係誠意與大膽 你00後㗎？

同女神濕吻，除剩底褲落街跑，係寫字樓扮比達 好多wo

咁扑佢果條仔有冇負責任

大膽
結婚

閱讀理解拎u?

Sor囉 我睇完之後唔記得左

去超市買牙膏，牙刷，一支水
買完之後係個收銀面前刷牙

吹都吹大d啦傻仔

其實個經手人係我
不過同佢結婚果個唔係我

含撚

其個女仔老豆係我
不過經手人都唔係我

被迫住同個男人係咁多人面前... 呢件事過左咁耐都唔想再講

記得東涌有單細路又係玩到扑野
我好好奇 個女仔扑野都肯 咁玩得
如果女仔叫兩個男仔互含 佢地做唔做

同人錫

除褲比人插

其實個女仔肚入面個bb就係我
媽咪

有閪屌老閪都屌左先 係條女咁傻系先玩 到啲仔玩尻玩屎就不了

飛機場扮有波？

赤腳企入馬桶之後沖廁

俾左初吻

比著係毒撚

露波
果陣飲醉左

究竟係邊條on9叫truth or dare做true or dare先
true乜撚野 又prue又ture我就聽過

絲打，我可唔可以pm你
好想試下揸波

露埋乳頭？

試過係酒吧屌鳩條女，佢話係屌就除褲我叫佢行出後巷除，之後佢真係除我就真係屌

男男打車輪
（因為d女咁做d女先肯同我地打）

屌 原來可以咁玩 諗唔撚到
比你一言驚醒洛克人
下次終於有藉口同仔仔打車輪啦屌

因為d女見到咁 都唔好意思唔玩
打左次
成日就可以不停同女打

一個覽住既pose 再解女女bra帶

同理
幫女女奶西咪可以含
利申非gay

5P垃圾

問隔離堆女問拎電話
最激既係⋯其中一個一聽主動比我

拍拖到而家

次次都講假話

做唔出

大概流程係咁
R1男a要入廁所/現場除左條底褲
R2女a要伸入男a條褲度抆條鳩毛出黎
R3女a現場唔除衫但除bra
R4女a比人撩粒lin一下
之後基本上已經玩乜都得

清咗公司盤
賣咗屋企人去柬埔寨做黑工

肥仔波？

而家先知

記得之前有個巴打講

比人迫拎住把遮 跳落樓 扮降落傘

本身想扮下野 點知有條仆街推佢落去

結果斷左隻腳

自己冇玩，睇d fd玩
因為太嘔心
冇色情既
奶人肚臍

假膠黎㗎

我都想揸下樓主個肥仔波

口爆左個肥婆

射完覺得自己好污糟

是你偷偷麼麼揸我個波

同啲龜玩

gay

肥仔波?

幫人含同打J

摸女仔個頭

同女仔打茄輪
利申:真絲

食鳩毛

做乜鳩姐你 肥仔波阿？

奶人棚牙

口餵酒

諗番起我早排開嗰個post

True Or Dare 最痴線試過做或者答過啲乜問題？

#6 btw 假膠嚟

你想聽咩答案？
呑精、扑野中出、放火、打劫